進運Reddit

啱先見倒有ching 話想將送中呢單野放上reddit洗版 小弟諗緊如果靜係出千字文po會唔會冇咩效率 將送中同警察處理遊行嘅圖片gif等做成meme嘅形式會唔會方便散播D(例如警察叫呀伯擰轉頭然後噴9佢果個gif)
想知把絲打們有冇其他建議 (sor for 1999 第一次出po)